\def\ncols{2}
\beginsong{Chi sei}[by={G. Carletti}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[E- | D] \rep2
\endverse

\beginchorus
\[E-] Ohh o \[D] oh, oh oh \rep4
\endchorus

\beginverse
Chi \[E-]sei? Tu \[D]che non scherzi mai.
\chordsoff
Chi \[E-]sei? Co\[D]s'hai?
Chi sei? Che ami stare al buio,
nel mondo tuo.\smallskip
Chiari orizzonti hai
e che risposte dai
ai desideri miei
\chordson
tu \[E-]miste\[A]riosa
e \[E-]libe\[A]ra, chi \[D]sei?
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Chi sei? Bambina o donna sei?
Io non saprei.
Chi sei? So solo che con te
il cielo c'è.\smallskip
Si può parlarne un po'
se qualche grana avrò
l'amore fai con me
ma tu non stai
a chiedermi: ``chi sei?''
\endverse

\endsong
